準備開戰了! 印度授予部隊緊急權力 可在邊界對抗支那軍

印滅支那

炸9支那

消滅共匪

猶如當年越南入侵柬埔寨消滅赤柬

加里角 對 被角

黎明之鎚

以前好似有預言，印度會滅撚左支那

殺呀！殺到爛臭閪解放軍，電腦大爆炸呀！

開盤玩下支軍同印軍會先求和

下面嗰張乜水

打閪咩 俾佢開槍都唔開架啦
扮下野想叫中國磅水渣嘛

打咪打
唔打過都唔知邊面贏

你地真係唔擔心香港俾人打？

聶德權

如果射左核彈
香港感唔感受到架

咁我買咖啡角！

驚條毛，唔係諗住可以置身事外嗎

唔睇好印仔戰鬥力

冇咁容易 就算真係打都打咗澳門先.香港用嚟洗黑錢 你估打完唔洗付出代價？ 當然唔係唔打 而係需要排隊

真心定假膠

會一齊死 射得就唔會得一枝

到是一齊射

可唔可以文宣印度要炸就炸港島

第一幅好正

講到口都臭 一定打唔成

遼寧廢輪仲唔駛去印度洋炸咗加爾各答？

仲等乜？

有生之年可以見識ww3

美國可能喺背後幫手

問題印仔有人幫都好差

為印度朋友集氣

出一架航空母艦都夠移平你成個新德里

快啲組團去重慶大廈拉 Banner 撐印度，學定少少印地語準備帶路

點會開到戰，開到我幫連登仔含撚

印度有 SU-30MKI , Rafale 同 A-50預警機

北極熊好似岩岩俾左好多武器咖哩打9支那

俄國已經運緊坦克俾印度

唔夠航程

印度個隻好似勁d？

炸香港問題係炸埋身邊果幾間 連還爆上去

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

打左先講
d評論仲吹緊冷風
話唔會升級
話各自國內都有問題同埋而家疫情未解決
不過之前夠話對話解決到, 點知而家談判近乎破裂

出唔到南海

堅嘢嚟！

得台灣source

黑煙多到對面岸都睇到個部？
過到去冇油返黎點算。。。

支那山寨板su-27打得贏su-30 MKi?

補圖

問印度借

印度嬴緊一倍喎

珠心算黎姐

單程神風攻擊

毋須考慮有無油回程既問題！

一定唔會開戰

有冇軍事專家可以講講印度實際軍事實力？

China says it does not want to see any more clashes on border with India

唔好打啊

兩個擁核大國真係會開戰咩
中共越境搞鳩人地個山卡拉地區jm9
證明比美國睇解放軍打得？

上twitter支持印度手足

打唔成啦 掟吓石仔收工

戰場近印度，有內線作戰之利，而且仲可以俾武器西藏新疆人搞事

我係印度人呀hi

唔好真係打啊

又燈

好撚毒，一爆成個亞太區陪葬

有冇開賭盤

香港人已經俾人打咗成年
都唔差在啦

印度係唯一一個玩人口 唔會輸俾支那既國家
支那想玩人海戰術 五毛大軍 印度都唔會打輸

唔信佢哋會打

你怎麼手震

講真就算咖喱主動開戰支那一定會即時求和
然後就會對外大宣話支那對地區和平做咗好大努力
習種就要提名nobel prize
對內就會話而家支那太多錢 太強大 唔使用軍事實力
用軟實力就可以令到咖喱停戰 留翻實力對抗美台
又赢 又赢

開始分豬肉了

印度係咪變敏感詞

而家香港都被殺被姦啦

咬人既狗唔會吠

即刻上喜馬拉雅山頂，霸佔高地優勢

其實可以開波先再開post
就黎變馬英九看錶

唔好打呀！

高原接壤，空投部航空母艦？

我都記得有

印印 最強係邊境啲高原部隊
小支支啲解放軍一去到高原體能打三折
人地跳埋舞都仲得 算數啦

解放西藏，喜迎14世達賴回藏主政。

冇計核電要靠海
爆一隻就連橫大爆炸
成個南海收皮 搞埋台灣日本 南北韓
再漏哂D毒水去全球
海洋水資源 仆街 冚球剷

幾先進都冇用，咖哩仔唔保養既，成日出事

印度滅支

核平支那

香港勝在有難民之父

最緊要班黑警比人屠殺

有冇得捐錢比印度佬幫我打9支那？

解放印度

LM 睇你直播含撚

打核戰喎

雄哥真係養兵千日用在一時

搵部分美國艦艇改掛印度旗參戰改經好唔同

打過先知

咖哩打香港，唔怕俾其他人打鳩佢？

咪係
不過咁近
應該唔會射

有得諗推呢個

印度人打香港黑驚好似好勁架，我買印度人win.

驚閪，印度人唔係冇腦，除非總加速師入左境

可摸耳做嘉賓

支共軍隊全部都係得單程

快打

印度人打交狼到仆街

利申：住元朗

睇緊印支一戰在所難免
支那要加油呀！

真

唔驚
Nothing to lose

引支軍穿過喜瑪拉雅山，進行放血戰略

打個軍事廢既地方有咩用

打機都識先搶重鎮

香港冇軍事價值

that’s our chance to change

印度幾時打到香港

我準備帶路

山區蟹軍跑幾下應該扯晒蝦
同阿根廷高原都贏唔到玻利維亞同一道理

請大家全力祝福中国，支持中国。

殺呀！！！轟呀！！！

兩個劣等民族互相消耗下係世界一大樂事

琴日個衝突就係明明大家傾好咗各自向後撤3公里點知印度撤緊果時蟹軍就發難偷襲

信支那

國難當前
奏請習帝準我香城鄧大帥率軍三萬平定天竺

我寧願比印度佬恰但可以望住班冰毒狗比人打

老美啲艦盲咗嘅話應該得，不過要帶十幾個尿袋。

就算打有排都未打到嚟香港啦
咁撚遠

唔通會被印印殖民？

嚇鬼咩 , 我就話一定唔會打

推，搞返個集會點睇？#standwithindia

中國應該唔敢開拖
又肺炎又水災又貿易戰，本土都大撚把問題

印印係山地旅，大国上到山就高山症。

兩邊都好水 好難落注

支那先撩者賤，印度打屌佢啦

係咪要準備下一代學三文四語 普通話學嚟同台灣溝通

估唔到印度先係前線勇武
大英美帝都只係和理非

宜家打仗靠IT, 支那收皮啦

趕快出空軍炸

死開啦。gay佬

起義=/=搞事

Source?

夏威夷開會前支那想拎多d籌碼，
周圍點火頭，
如果美國陣營國家唔想打既話，
會變成支那籌碼。
相反，如果表現到好撚想打既話，
支那一定縮

支那而家試緊美國底線，
到底美國最盡會去到熱戰，全面冷戰，定係咁而經濟上制裁下？

其他國家到底係美中問題上，
如果攪到要打熱戰，仲會唔會表態？

打唔成，只要共軍退守喜馬拉雅山，印度就唔會打過去，中共最多無左D土地，做好D國內文宣同封鎖消息就無事。

侵侵係咪史上最搞笑嘅美國總統？